[1Q題] 有咩動物係上天能飛，入水能遊，出水能跳，見地能鑽?

第3頁前有人笞岩我落銅鑼灣祼跑, 答案保證你滿意

李斯？

龍

小明

陳國邦

錯, 但我欣賞你的思路

孫悟空

狗
狗=黑警 又飛虎 又水警

秒

甘拜下風

Ok 樓主可以裸跑了

狗官：離地，潛水，彈出又彈入，鴕鳥頭插地 齊晒

你都唔知吖嘛

林奠月娥

草蜢

鼠

飛鼠 地鼠 地鼠 游鼠

留名睇樓主9up走數

做咩走數